[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(2)

開定新post，唔好俾佢停，我地繼續

留定名方便睇

QJQ留名睇

風間留名

開定一個(場外)嘅留言方便用黎吹水

花生友lm

留個靚名

留定個擲骰網先

其實唔怪
（場外）奈亞其中一個分身係奧巴馬條力架咁樣，應該唔一定係95-100

召喚喊巴

林生留名

喪標 自我介紹一翻後問：先生 你係屋企都著成咁 係咪有咩研究工作

呂望:「研究呀?都係既，一個花了我超過100年時間既研究，終於有D曙光了，再一次多謝你三位的幫忙，你三個未必真係有用，都多一重保險總係好事。」

好難: 呂太, 你介唔介意同我傾下個源頭喺邊? 而且仲有冇其他奇怪事發生過?

委託人:「你問我老公啦，老公係到，佢會清楚D架。」

哥倫比亞：知唔知「佢地」偷窺或者監視你地既原因同目的係咩？
呂望:「嗯，佢地想殺我。」

所以你地係文字圖，我可唔可以宣傳下我個語音圖

仲有我哋嘅設定上面係咪應該唔知道沼澤人嘅故事

可以知道沼澤人的思考實驗
但理論上唔應該一來就估到

難: 殺你?點解會有人想殺你? 而且點解你知道佢哋係想殺你?

（場外）嘩屌一百年，QJQ唔好衝動，對面條死佬好猛

仲有我哋兩批人個時間係咪一致?

我就嚟回歸工作了 四點幾先上腺

呂望:「因為我路過了他們的領地，真係麻煩，明明都唔想同佢地扯上關係，是但啦，反正已經無所謂了。」

係

Errrr
高潮第一幕就到

難: 睇嚟你知道嘅嘢唔少喎? 佢哋嘅領地係咩?同埋佢哋係邊個?

此時，來香港渡假的41J約了同到香港渡假的風間到了山頂影相散步，上次的事件令他們成為了一對無話不談的好朋友
41J及風間正在拍攝山頂別墅的照片
突然，41J因為血統關係，可以看見一些平常人看不見的東西
一股黑氣正在濃罩著一間別墅

呂望:「廢話，難道你認為你可以知得多過我咩?」
呂望看一看手錶，然後拎起地下的一個金屬箱並打開了
呂望:「別廢話了，這裡3千萬美金，這個是你們的報酬。」

樓主好好人 skip咗我嗰part先

喪標 多一重保險 先生你指重有其他人一行動定點

請風間與41J行動
風間是看不到黑氣的

呂望:「你誤會我意思了，你地本身就係一個保險。」

好難
你會死架
一係我幫你代控

難:你難得挑起我條癮, 你以為咁就可以走咩?
威脅:48
樓主可以第2part 四點見

我盡量

哥倫（笑著說）：你踩左人場？咁敵人又係邊個呢？你搵我地黎依到主要做d咩？斷估唔會齋坐係到就有3000萬收掛？

「可唔可以發動話術技能令呂望直接透露敵人為何？」

風間影左兩張相，問41J:喂，我地等陣影完相有咩做呀？
但佢見41J冇聲氣，令轉頭望望發現佢呆左咁望住間別墅，就拍一拍佢問：喂，做咩呀？

威脅 鑒定成功
呂望：你覺得我唔得咩?
呂望感受到眼前男人的威脅之意，但眼神卻連一絲波動都無

請擲話術
#1d100

41j好似未入呢個post

(場外)
應該差唔多齊人了

佢今日係咪扮唔到工

54

等一等，一陣代佢一兩回合

開工了可能會回得冇咁快
btw依家3線可以一齊行動?

話術 鑒定失敗
呂望：你的確可以坐係到就收錢，敵人呀。。。?
呂望沉默了
呂望：你都係諗下每人一千萬點駛啦

就來3線一齊

我話術45，係咪低過45先成功？

話時話依家到邊一組行動？

(場外)
100年嘅研究，拳頭組唔覺得古怪嘅咩?

覺，但未有行動問

對

應該係拳頭組同上個劇本嘅生還組

暫時係單挑組同41j風間二人組
你個組一到就高潮，敬請期待

41J

生還組得一個見到黑氣，未入屋未插手件事。

我打算全部捐晒去比山區班小朋友，助人為樂，但老實講，我地全部都係老實人，唔清唔楚既錢我驚山區班細路唔敢收，你不如透露多d內情比我地聽下先啦

發動「勸說」技能，我有特徵「說服力」應該點骰

kp，響我地送葬組坐緊車時可唔可以問下陳小姐多啲關於狐狸精呀，佢老公背景，職業，有冇機會公幹食女之類嘅問題。

依，我頭先用完技能係咪唔可以再用？

唔得既改為問下咩100年研究咁把炮同呂生你幾歲

可以呀

可以問問題，但本會合內不能再發動技能

呂望：我今年35歲，結左婚已經3年了
呂望露出一副懷念的樣子

場外話
你組喪標同其實唔難失左蹤

哥倫（笑說）：哇，35歲，做左100年研究？你有精神時光屋？

同時向其餘兩人打眼色依條有錢佬痴痴地線。

場外話：扮工時間係咁上下

蘇博：陳小姐，襯宜家有啲時間，我想問吓你呢單野嘅背景，你老公係做邊行架？點解你會咁肯定佢響出面有另一個女人？你知啦，你搵我呢個完全同捉奸，查證無關嘅人黎幫忙真係令我好好奇你想做咩。唔係收左一筆令人難以拒絕嘅訂金我都唔會黎。

41J指著那家別墅, 用蹩腳的英語說: Is this house burning?

場外提問

其實勸說同話術分別係邊？

時機應該點用？

勸說係用時長啲，起碼一個鐘去勸解說服對方接受你嘅觀點，成功架話佢會有一段幾長嘅時間會信相果個觀點。
話術又叫快速交談，你一輪嘴講一段似層層嘅歪理/符合你要求嘅觀點，當事人果一刻會信，但行開一下諗深一層就會發現有問題。

風間：撚desu ga? what are you talking about?

蘇博問緊人妻單野嘅背景，你睇吓都有冇野問？坐車四條友都唔出聲好尷尬。

QJQ: 嬢ちゃん我講明先呀 犯法既我唔做嫁 不過婚姻問題我都可以比到D意見既呢 見你老公住到半山 成日有D女秘書想勾引你老公都唔出奇既呢

林一生見大家上車之後冇咩嘢講就開始玩佢嘅手機驚，直到聽到蘇傳出聲問問題，先將手機袋入褲袋，開始觀察兩人嘅反應

蘇博（細聲）：林生，我堅覺得奇怪，點解會佢會搵我幫手呢？我好懷疑佢其實唔係想捉奸，似係搵人幫佢執手尾多。

意識到後座兩人在接耳交頭, 大講同老婆惠既情史引開陳小姐注意

（場外）kp，蘇博背景有玄學風水知識，神秘學有79，隨身物品有手機，可唔可以俾佢開個手機app去算個命？

林一生聽到之後擺出一副困擾的表情，回答蘇博: 可能係都唔出奇，啲有錢佬成日都做埋啲古怪嘢

蘇博：吓，犯法野我唔做架，蘇家九代單傳得返我一粒仔，俾人捉入去坐監咪大獲？你估我宜家落車o唔ok呀嗱

場外話：如果風間4點先上番嚟唔知有冇問題呢

41J由風間嘅反應知道佢無見到間別墅有任何異樣，但仍不死心，拿出相機向別墅方向拍照，並檢查相片

林一生: ....我地上左車就洗濕左個頭架啦，唔好諗住係呢啲人手上咩都唔付出就可以走

風間見41J嘅反應真係有啲奇怪，探頭埋去望望41 J影啲相，但只係一啲普通嘅相，冇咩特別

林一生反一反眼，以為蘇博上車前已經諗清楚

留番名先

先擲
#1D100
再擲
#2D3

蘇博：唉，衰貪心，大拿拿500萬美金訂，完事後再有500萬，我成個家族打左咁多年齋都未試過一炮過有咁多錢。林生，陣間我睇你頭做野，睇住細佬呀

呂望:「我都唔望你明白。」
好了，時間差唔多了

此組暫時分鏡劇情暫停

Fast Talk 話術(收集資訊)
讓目標在一段短時間內同意使用者的想法。在沒有深思的情形下，目標會簽下文件，放你進去，借你車子或是其他的行為，但不會去過問原因。如果給目標多一點時間思考且通過Idea判定，目標就會想通，然後話術也就失效。

Example:馮˙山姆伯爵成功的使用了話術，所以哈維走到樓上要去拿他的自來水筆，準備簽下一紙伯爵拿來詐騙的合約。在他找筆的這段時間裡，他已經離開伯爵身邊一段時間，久的足夠讓他好好想想這一件事情。然後守密人要求他做一次Idea判定。哈維成功了。他終於搞懂發生了什麼事情，並且決定不要簽了。伯爵可能就要改天在試試看，或是乾脆改變戰略，試著去說服(Persuade)哈維。

在遊戲時間的短短幾分鐘裡，話術可以讓某個有爭議的貨品變的高價，扭曲事實，以及把一個高檔貨貶的一文不值。相較之下，說服(Persuade)或是殺價技能可能要花上幾小時甚至幾天的時間去達成。話術可以很快的就生效，但是最多只能用在為數不多的人群。話術也不能用在抑制堅定，心意已決的人身上，那種對象最好去用說服吧。

譯注: 話術和說服比起信用度技能來說，態度上似乎是比較強勢一點的方式
信用度比較有點以德服人的感覺。這點可以參考一下。

Persuade 勸說(說服)
使用說服來給目標灌輸某種想法，觀念(如同話術，這想法或是觀念不一定是真的)。和話術不同的是，說服的效果比較長久，可能長達數年，直到發生某些事情，或是另外有人用了話術改變他的心意。要成功的使用話術可能要花上長達幾小時或是幾天的時間，端看你的目的是什麼。

陳子晴:「我老公邊行?我唔清楚呀...」
「點解肯定?因為我嗅到有其他女人既味囉」

陳子晴:「抱歉，我對你既生活無興趣，我正在駕駛，可駛靜一靜?」

林一生細聲回答: 總之我淨係會做搜集證據嘅工作，超過工作範圍我都冇能力做

聽到陳小姐咁講，蘇博打左個突，問返陳小姐：你同你老公結左婚幾耐？佢冇講佢背景俾你知架咩？好可疑喎。聞到其他女人嘅味，小姐你都幾敏感啵。

神秘學不包占卜
除非他有預言術，否則都係唔好認為那風水知識有用

蘇博：咁好啦，我到時都係少說少做，唔做唔錯。件事真係唔對路，開個app算命睇路都好。

ok

蘇博：唉，個app話今日結果得個桔，唔理佢啦，小心做人啦。

就在此時
於牆邊一個角落
突然小型的黑洞出現了
一隻不可名狀的生物從黑洞中跳了出來
直撲向41J的背後
風間由於看到了一隻不可名狀的生物
SAN CHECK = 1D3/1D20
請擲
#1D100

陳小晴:「結左幾耐?都2年了，那隻狐狸精的味好臭，你都可聞到」

趟著也中槍

80
20
話唔定今個劇本風間就要退場了

嬢ちゃん咁你講下老公叫咩名都得掛 雖則我地係收左錢 但乜野都唔知好難做到野既呢

我拎出手機試搵搵香港有冇狐狸出沒既新聞

Lm

WTF

（觀眾勢）
條友35歲研究左100年又咁大方講出黎

(場外)
導入都瘋狂

場外:屌丫人哋都未判定失敗你走去擲失敗骰
係咪嬲屌

蘇博：條女有臭狐你老公都啱？都幾重口味喎

生還組導入已經係地獄mode

我san得68

然後坐車組見到佢地 直接打怪

都未知發生咩事已經死晒

話說我整風間嗰陣概念圖係揾佢 唔知係咪因為咁影響左骰運

喂阿哥，你玩trpg搵個幸運E嘅

拎出掛響頸嘅龍虎山平安符出黎，求普化天尊同埋張天師保佑

冇諗到真係會影響到

不作死便不會死

風間即使已經面對過上一次的恐怖
但仍然被眼前的生物嚇到六神無主
SAN - 20 = 48
由於風間一日內喪失超過1/5的SAN
陷入不定性瘋狂
行動由KP控制一回合
一回合後再進入潛在瘋狂狀態

睇嚟生還組嘅骰運真係由上個劇本跟到過嚟

你係咪玩野呀，好玩唔玩玩槍 你望吓上一場？玩真槍果件撕左卡啦

(場外)
一嘢冇20

屌我而講左出嚟幸運e會唔會常駐發動架

你個角色響呢個連登coc宇宙已經常駐幸運E

唔緊要我仲有隻幸運ex 嘅DIO

揸推土機碾壓蒼生。

場外，頭先咁既情況係咪可以孤注一擲/燒幸運？

(場外) san好似唔得

KP有8個人俾佢玩
玩死一個半個不痛不癢

孤注一擲爆死咪仆街

佢幸運E仲燒？燒到負數都似

陳子晴：我老公叫呂望
陳子晴提到佢老公時露出一副甜密的表情

同時間手機尋找狐狸出沒
只找到了狐先的鬼故

陳子晴：哼，唔準你話我老公

查看狐先的鬼故

鬼叫佢有個黑暗先祖咩
本身都唔係咁設計

你可以準備死了

林一生行動，用手機Search呂望呢個名，睇下有冇關於佢嘅背景資料
roll圖書館ok?

（場外）我地送葬組呢邊呢件女結婚2年，打手組果邊果件結婚3年，我呢邊果件嗅覺靈感喎。

諗下點樣唔洗死好過

(場外)
不可名狀的生物看見眼前的兩名人類
由於其中一人因看見自己直接瘋狂
生物忍不住大笑了起來
笑到難以控制的地步開始肚痛
生物受到1D100的笑點傷害

蘇博：啊，唔好意思，我口多講笑啫。
然後慢慢索一索車入面有冇奇怪味道，排除女人身上香水味同另外幾個男人味。

其實可以，但佢原本都得個40
再燒就無架了

由揀隊友嗰刻已經幸運e

我地呢邊果件好撚危險，落車記得行遠啲

上水 打手組劇情完左?

暫時完左，你地未有動作戲，生還組地獄mode，送葬組鳩up+查緊資料。

關我鬼事咩
1D20擲盡左20

natural20， 對方必定成功

請擲
#1D100

你只嗅到陳子晴身上的天然體香
加上背後暴力法醫身上的防腐劑味

26

1d100 = 26

我宣佈，生還組正式更名地獄組

不可名狀的生物直衝向41J
將41J直接撞飛了
請擲傷害
#1D10

你旁邊有位混血深潛者，咁就緊係啦，咩怪物都會打鳩佢先

1d10
佢得8滴血，唔死都重傷

風間被嚇到瞬間失去了理智
風間失控地衝向41J被撞飛的方向
撞向那道黑影
擲骰 鬥毆
#1D100 = 13
鑒定成功
不可名狀生物 閃避
#1D100 = 17
鑒定成功
由於不可名狀生物敏捷為90 > 風間敏捷55
不可名狀生物發覺了痴線的風間，輕鬆地避開了風間的攻擊

圖書館 鑒定成功
上網搜尋呂望
只搜到一則可能的訊息
「事富商呂通財之 子，唯一獨生子，年少時被綁架過」

咁怪物的攻擊，無辦法
起碼唔係劇情殺先

快啲揾人送我入青山

ok默認同空間情報共享左。
蘇博（細聲）講：嗯？咁好難唔知個老公做邊行架喎

3

你幾時見過得8滴血嘅遠古血族

打手回歸

QJQ: 嘩比人綁架過果然係有錢人、嬢ちゃん你老公有無同你講過呢件事既野既呢

(場外)
執返身彩，我仲以為你地會係呢度玩完

41J HP = 8 - 3 = 5
41J被撞飛
但似乎衝擊力被想像中細
傷害並不大
41J被撞到了別墅的玻璃
然後衝擊力令41J破窗而入
同時間，風間亦一併從缺口中衝入了別墅之中
風間回復正常
進入潛在瘋狂狀態
如果再經受1點SAN就會即刻陷入臨時瘋狂

1d20=20

係咪入咗我哋嗰間別墅

（場外）你地咁啱又有劇情啦，地獄組破窗而入

呂望:「竟然有稀客到來?唔錯唔錯，那事件就更保險了。」
呂望看著眼前飛入的41J及狂跑而來的風間顯得相常高興

都唔知好事定壞事

(場外)
強制打手組入戰
睇黎我地真係上去收屍既呢

老細走咗我先敢扮公, 所以可能冇覆得咁快

KP講話唔係踢門團
呃人嘅

其實呢個劇情應該叫風間的青山之旅part2

鬼叫你做左黑暗先祖咩
你睇其他人幾撚安全
佢地傾計傾到而家

難: 後面嗰隻係...!?

不作死不會死

(場外）
我冇帶手套，你有冇多一對？俾個五帝銅錢你護護身？

係時候要扣san

觀眾
哇屌1d20 中20
叫唔叫好彩

才能嚟㗎

啱呀，快啲當住4個PC面前變身，玩SAN值AOE啦
雖然風間-1都會入瘋狂

響dnd就係，大成功添

好撚彩我地未到

我地先打死個痴線佬會唔會安全d，潛在炸彈黎

呂望:「好吧各位，那就麻煩你地了。」
呂望無視了所有人的疑惑
直接打了一個響指
突然，全間屋內所有調查員都被強大的力量壓到了在地上，動彈不得
呂望:「你們尚有三天的性命，去放縱啦，去逃跑啦。」
然後，呂望緩緩地離開了眾人的視線
呂望離開後，調查員們亦回復了身體的控制權
每個人的手背上都多了一個徽記

場景玩家可以行動
車廂內的劇情暫停

觀眾挑骨頭
係41j張卡上面
寫左因為見過風間食人
所以同風間有少少距離
建議風間收皮嘅話41j唔駛扣太多san

食完人又再嚟多次

想知變身有咩效果能力
啱啱整咗角色卡 骰到呢個特徵

揀隊友嗰刻已經注定幸運e

睇黎收屍組安全

SAFE SAFE

睇你有咩血統，但係遇到其他怪獸就一定打你先

佢老婆有冇離開？

好彩我地鳩up咁耐啫

41J仲未清楚發生咩事
上一秒仲企響度睇緊自己部相機
下一秒突然發現自己被拋到半空
而家則只感到頭暈目眩，呆望著天花板
耳邊傳嚟其他人講嘢嘅聲音但根本聽唔入耳

我第一時間諗嘅係:「我手和腿斷了嗎?」
稍微活動一下四肢，發現除咗左邊大脾同手臂有疼痛感外
其他都無大礙

我低聲喊：「風間...」
風間又好其他人又好，希望有個人可以扶我起身。

風間經過頭先嘅事，全身乏力，感覺精神就快崩潰。佢坐倒在地休息，同時觀察下在場其他嘅人。

我隻人都無爆seed功能
好無辜

姐係有呢個能力
到時玩一開場果陣就再骰睇抽中邊個血統?

做坦必備技能
BTW有冇機會做到某古神嘅眷屬?

收屍組

風間聽到41J嘅叫喚，勉力想過去扶起佢，但佢雙腿暫時發唔到力，只好放棄

唔係 你宜家決定左先，然後響背景到加啲描述。咁會入戲啲

等睇人妻有冇離開再決定行動

你好彩跟住我同法醫，收屍組幸運A

仲有隻怪物唔會咁就走掛

想問如果食到人妻可唔可以加番幾滴san值

食人個食?

俾啲怪物妹一嘢我隻PC都撕得卡，好撚脆弱

咁靚仔唔食番條女晒曬啦

所以一開頭先問有冇防秒殺 有時唔好彩起上黎隻怪真係一下啪死你

我俾怪物妹一嘢會得返2滴血，好似係，我血量過10

我個PC真係普通人一個，面對呢啲野冇可能唔死

我諗暫時41J都會將件事收埋響心底(因為兩人有共識當日嘅事係發夢)
但如果風間我面前再發多次癲
可能會直接絕交

幕間時唔好食女啦，睇精神科或者心理醫生搞搞佢啦，仲約女黎香港，宜家香港危險過東京同紐約呀

係喎，第一個劇本係夢結局

快啲揾人報警送我去青山

你有錢就響日本睇醫生啦

因為手臭死有D冇引 不過專重HOUSE RULE

明明打手組一開始吹水好地地，宜家瀨晒野

如防秒殺俾到其他player一次急救機會再失救死可能friendly d

沒有

之前玩冇記錯好似係一次滿血直接啪死可以用傷殘黎頂既HOUSE RULE

你地可以行動架了
唔好等了
收屍組仲要出場架

收屍組表示，你地打完先好叫我地出場

(場外)
仲有3日命?唔諗了上去女女女左人妻先

（場外）QJQ，你索唔索到人妻嘅天然體香，正呀喂

仲係度講風涼說話，好仆街

41J過了片刻後自行起身/有人扶的話就被扶起身
首先確認風間去咗邊，問佢「剛才發生什麼了？」

哥倫慢慢的站來，剛剛發生的地震？呂望最後留下來的說話？頭先破窗而入果兩條痴線佬？敵人？現場我最在意的那東西在那？人妻呢？

突然之間搞不清事情的發生，但只想到是呂望所指的敵人來襲，哥倫比亞調整姿勢，快速掃視現場，並且呼喚地上的兩個同伴站起來，一路面向剛破窗而入的兩條友，小心翼翼警戒著的走向人妻旁邊。

問人妻他們是否就是偷窺者以及呂望的去向

我淆緊架，點知個呂望會唔會又幫我地chop個豬mug架

我地有冇人有神秘學?

我有，79

我生物 醫 同藥

我生物50+-，化學50+-，神秘79，心理79

急救有40+-

都好，可能死之前都知道發生咩事

風間休息左一陣企番起身，聽到41J嘅問話佢驚魂未定咁講：「我都唔知道具體咩事，頭先你後面突然彈左團黑色嘅野出嚟，之後佢就追住你嚟撞。」

委託人(2):「佢地?我唔識架!」
人妻委託人擺出了一副茫然的樣子

場外：「果團嘢」你一見面就無咗20 SAN
我相信響你眼中唔係黑色一團咁簡單

呢20點真係

係咪要係說明書到搵？
重有想問下呢個設定
我角色自己知道 可以控制到幾時變身
定係平時睇動畫咁隱藏住 受到某d因素先會爆出嚟？
新手剛剛接觸比較多野問

就係因為一團黑色野曉郁曉打人所以先恐怖

通常初始卡都好難會已經知道自己有得變身，咩血統你問問kp喊巴好啲

哥倫比亞-聽到人妻說話後，更加警戒著窗口方向的兩人。

突然注意到手上多了一個奇怪的紋身，再看看其他人的手上均有同樣的紋身，再看看「人妻」的手。

片刻頭腦終於清醒過來，回想起呂望剛剛的說話，突然出了一身冷汗，然後⋯⋯⋯然後呢？然後是剛剛看到他緩緩的步出門口！！！

追？自己一個追？別傻了，我除了嘴炮還懂甚麼？

同伴，對，兩位打手以他們的體能追出去的話可能會追上。

哥倫比亞提議另外兩人一起追出去找呂望

41J只能從風間的姿態讀懂佢亦唔知發生咗咩事
呢個時候佢聽到人妻同哥倫比亞嘅對話
轉向兩人講:「不好意思，我們不是有意闖進來的
我們剛才被什麼東西... （腦裡思索適用的字眼）...襲擊了 ，
你等我一下，我現在馬上報警。」

講完就拎出電話打999
目光注視啱啱撞入嚟個窗口，睇下發唔發現到D咩
如果窗外有異動即刻向屋內逃走

怪物示意圖

風間向人妻同三個打手講(日式英文) ：「麻煩到你地，真係好對唔住，唔知你地頭先有冇見到係乜野襲擊左我地呢？」
之後風間做左個90度鞠躬

有錢佬屋企都幾汙糟喎，啲跡厚到成條蛇咁

說明書要新版先加入特徵
舊版既無
可以控制變身
但變身都要擲骰決定成唔成功
至於咩血統
就要睇kp咩玩法
可以自由選
亦可以骰

其實正常玩法應該唔用得深潛者
因為血統有外表特徵
但今次例外，畢竟新手團
一般而言會用吸血鬼，狼人，不死者等血統

咪住，你唔好亂創劇情
邊個話你睇到佢出門口

我見到係牆角出現都估係咪佢

就係41j想打999時
突然門鈴就響了
委託人妻：係~來了
就走左去開門了

同一時間
收屍組剛剛來到了一座兩層高的別墅門口
陳子晴一落車就直接走去按門鈴了

(場外)
唔好呀

係喎離開，無話門口

我重申一下這裡，緩緩離開了眾位的視線吧

咁我望向人妻手，有冇望到紋身，答埋先啦

蘇博一落車就同陳小組保持安全距離，然後觀眾四周同間屋
（場外）我企個位置見唔見到破窗同玻璃碎

經過頭先嘅事件，風間心有餘悸，向後退左幾步，遠離門口

見唔到

好 咁下次有機會玩嘅時候再研究研究

咁就咁旁觀兼觀察四周

人妻委託人一打開門
站於門外的陳子晴就說：搵到你了
表情示意圖

然後陳子晴舉高了右手，右手𣊬間變成了一個巨大的槌子
碰!
伴隨著巨大的聲響
人妻委託人變成了一個肉塊，黏住了玄關的地上

全員san check 1/1d3

可燒幸運

打手組無跟出門口都要？

要來的始終要來
btw san check 1d100=70

1/2

跟上陳小姐 然後同後面兩人細聲講
QJQ: 我有唔好既感覺 各位一覺得唔對路最好走 有D野唔係用常理理解得到...

然後禁一禁自己既斷肢

由於客廳直接向玄關，即使無跟出去，都直接能見到
提示
使用偵查屋子
可以得到屋子平面圖

睇埋劇情先你

哇我屌

林生 偵察靠你

?

1d 3roll 到2

san check 1d100=80

roll左san 值成功定失敗先睇下睇唔洗roll 1d3

新手想問下KP唔答頭先阿人妻隻手有冇紋身其實係咪因爲唔關主線

先roll
#1d100
失敗先roll 1d3

無紋身

33,扣1
今次可以食人妻啲肉醬

你就好啦，可以食人妻，話唔定俾你食到粒lin

san 鑒定失敗
請roll 1d3

我想補充少少自己背景資料

10%混種唔會蛻變
41J就係呢條血脈延續下來嘅後代
經過多代溝淡後，呢個家族只剩低比現代人較敏捷同擅長游泳嘅特性
會蛻變做深潛者嘅成員已經少之又少
而41J嘅叔叔正好係其中之一
（請見更新後的人物背景）

蘇博80，2

roll到3

1D100 = 97 #San check
1D3 = 3 #San check DAMAGE
SAN 60-3 = 57

QJQ: またこれか！毛賊神經病!

對陳小姐保持警戒, 但未拎出武器
對陳小姐使用克魯蘇神話

太撚屈了

大失敗喎

蘇博san 68-2=66

有人陪我癲了

林一生 san 70-3=67

你等等。。。
san check 鑒定大失敗
懲罰加成
請roll
#2d3

蘇博：喂屌，寄生獸黎架？！？！然後後退準備逃跑

rolls 2D3 = 5 #San check DAMAGE

幸運e開始蔓延

kp，蘇博意志有70，點解理智會係68初始嘅？

41J SAN CHECK 78 PASSED
79 SAN-1=78

41J看著那PAT肉醬，心諗：香港果然很危險，我還是回台灣吧...
強忍大腿的疼痛，招呼風間一齊向屋內逃走

當蘇博準備退後逃跑時]
右手雖然
不知何時
陳子晴就已經站在你背後
陳子晴：你要去邊呀?
表情示意圖

[img]

雖然陳子晴的右手已回復為人手，但上面的鮮血仍不停滴到地上

上場扣左冇回滿

唔使出屋就已經有個就黎癡線
果然係大失敗團

QJQ由於一日之內san扣超過5
陷入臨時瘋狂
請擲
#1d10

場外：做乜撚野，又一個癲佬

哥倫比亞 1d100=68

打錯，感謝糾正
70-2=68

1D10 = 4

我第一場咋，初始卡黎

佢無玩過上場

sorry計錯,SAN最大值75, SAN CHECK FAILED
SAN DAMAGE=3

哥倫比亞 san 鑒定成功
san = 70-1=69

雖然對林一生來說別人的生死對自己不痛不癢，但一想到自己好可能有呢個下場就當場嘔吐起來

想問下風間會點瘋狂

41j
san 75-3=72

你擲左san先啦

我擲左啦喎

蘇博舉起雙手：得得得，我唔侑，你慢慢捉奸，有事再叫我幫忙。

我起始值75
上場玩完後變成79
而家應該回復返75定繼續79?

QJQ被眼前的一幕嚇到失去了理智
症狀 [嬰兒化]
發出嬰兒般的咿呀聲，說話無條理，甚至會失禁
請擲
#1d10
決定維持輪數

跟上場最尾
如果係咁就
鑒定成功
79-1=78

陳子晴：你唔係送葬人咩?你有野做了

咁我係唔係應該70-2=68？（蘇博）

剛剛更正了
係68

場外: 我發現同我同場的人都會爛骰
可能我命犯天剎孤星

97 ，2

rolls 1D10 = 8

掛陣機先

蘇博:okok，你搞點左個狐狸精，我幫你搞儀式火化一條龍服務。
然後揸緊頸上個平安符

打手組先係真正既安全組

同我同場嘅人

已經有二個大失敗，兩個癡線

岩岩先得閒 依家打手組食花生定點

kp我擲左骰啦，33扣1san

97大失敗，你望望法醫（長腿）點擲骰

。。。。
鑒定大失敗
請擲
#2d3
。。。。。

全員擲san值 1D100

恭喜你又痴線了

佢唔係擲左97咩?
咁請擲
#1d100

#2d3 = 5

請擲
#1d10
決定症
#1d10決定維持輪數

法醫要維持8回合。。。

KP,如果哥倫比亞想望清楚我妻由乃 陳子晴個樣要唔要當一個行動？

唔算

但如果要睇出資訊就要開偵查，咁就當

。。。。
第三個痴線出現了
請擲
#1d10
決定症狀
再擲
#1d10
決定維持輪數
痴撚線
呢段我複製貼上了可以

8同8

調查都未開始直接三個癡左線

收屍組最好抽果個痴左，林生我地要靠自己啦

真係笑撚死

唔好放棄呀兄弟

俾你做RP參考

2,6 比我同個閪女人片過

對唔住咁多位，我唔應該將我張示意圖貼出嚟的

俾我嘔埋先

風間再一次被眼前的現實衝擊理智
症狀[模仿者]
風間突然望一望41j
開始扮控41j的動作，姿勢及語氣

8回合來必須不停模仿別人的行為動作，作出一樣的行動
對象可自由選擇

好似已經算唔錯

喪標被眼前的一幕嚇破了膽
症狀[驚恐症]
6個回合內，所有行動都以逃跑為目標
喪標一聲尖叫，就想向遠處逃跑
但被陳子晴單手按了在地上

陳子晴：誰還想逃跑?

場外
41j 係咪係時候遠離個架仔 真係癲ga wow

玩家可以行動
點解1d3 san check都可以痴3個

現時時間，1400

我而家宣佈，呢個團正式更名地獄團

蘇博安靜咁企響原地，左手捉住頸上嘅平安符，腦入面諗起自己屋企人。心諗:屌，衰貪心，宜家敵不動我不動，睇吓果位寄生獸想點先

地獄黑仔團

大失敗癡線佬團

各位玩家請作出行動或對話
風間，QJQ請按照症狀行動
喪標由於被按在地上，此回合不用行動

嘩 屌 我除左死仲有咩可以做

41J本來想拉住風間逃跑
但霎時望見呢一幕，41J心裡有個大概
「上次在列車中的事情果然不是夢，而風間......
...
...他果然是痴線的。」

我無再理會風間或其他人嘅情況，眼見大搥女速度同力氣快到超乎常人
唯有停止逃跑，企響最接近嘅門旁邊等待機會

場外
我第一次玩一個團
大失敗密度咁高
一連出2個
仲要有人直roll1d20中20

QJQ: 丫丫丫丫丫丫丫丫

一個坐地下玩手指

場外
得一隻手仲玩手指

場外：扮演陳子晴
進入co-op mode

蘇博望住QJQ，心諗:你老味，明明你同我一樣望開屍體架啦，做咩搞到咁

同埋眼睛四處張望現場環境

QJQ: 手手 手手

醒起
其實唔難仲未roll

場外
性能唔一樣架喎

幸運e身邊嘅人都係幸運e

蘇博諗完後搜索QJQ身上有冇手套，冇架話就同我妻由乃講:我想搵手套同器皿收集肉醬，拎返去超度一下，你都唔想佢死左都仲跟住你老公架?

我都係等全部人行動晒先決定扮邊個

你數一數
在場有9個人
包括那個怪物
其餘8人包括你
有3個痴左線

但由於站在門關，對周圍的分析亦僅限於此了

蘇博望住QJQ，心諗:你老味，明明你同我一樣望開屍體架啦，做咩搞到咁，然後搜索QJQ身上有冇手套，冇架話就同我妻由乃講:我想搵手套同器皿收集肉醬，拎返去超度一下，你都唔想佢死左都仲跟住你老公架?

我企響玄關＝PAT肉醬隔離?
距離我跌入嚟個爛窗有幾步路?

陳子晴：你隨便啦
陳子晴甜甜一笑
但那嘴上的血跡令你完全感不到安心

陳子晴：好吧，大家，不要站在這裡了
到寒舍一聚吧

陳子晴將喪標一把扔到眼前的蘇博前

與肉醬距離起碼10步距離
與窗口至少5到6步距離
你不禁慶幸，被扔到咁遠居然都無死

林一生勉強保住了意識，嘗試分析現場環境
行動:對大屋進行偵查判定

kp想問風間而家行動左未？

QJQ: 媽媽 媽媽

跟左上去

你正在模仿41j
請自行描述

第一輪瘋狂

林一生恢復冷靜
嘗試搞清環境
偵查技能判定
請擲
#1d100

放工, 而家有咩要我擲骰 或者決定

風間見到41J戰戰兢兢咁企喺門隔離覺得非常好奇佢走埋41J身邊，扮出一副小心翼翼嘅樣四處張望

san check
先擲
#1d100

做san check #1D100

我仲處於驚恐症?

1d100=57

持續6turn

6個回合
而家第一都未完
但由於此回合被陳子晴按在地上加拋屍，所以不用行動

95
then?

95

我屌

又1個中招

呢個究竟乜鳩團嚟架 風水差成咁

呢團痴線架

不如請定個師傅黎破地獄啦

我望望地上嘅玻璃碎
似乎無可能響不被發現嘅情況下接近窗口
何況撞我果個黑影可能仲響外面
仲有隔離傻更更嘅風間...

或者我應該先保持鎮靜，依大搥女嘅說話去做
起碼暫時都睇唔出佢有想殺晒全部人嘅跡象。

觀眾
由睇波團變青山團
有冇人有精神分析
kp有冇計放放水roll精神分析當抒援情緒等起碼一兩個人唔好顛咁耐

扣幾多?

係喎風間點顛法係咪未roll

2d3

2d3=4

蘇博避開響地上尖叫緊嘅男人，入屋搵下有冇工具可以幫手鏟起同裝起堆肉醬

邊個變咗肉醬

人妻(打手方)

要扮其他人行動8turn

4應該唔駛癲but 95...

一個尖叫雞，一個小學雞(模仿)，一個嬰兒化。痴撚線

o 睇漏左
姐係一個變左鸚鵡
一個變左bb
一個淨係想走

即係而家暫時 三個癲咗 陳小姐打死咗人妻 我哋九成人仲有三日就要死 同埋呂生 teleporter咗?

偵查 鑒定成功
林一生稍為視察了屋內的環境
大約認清了這一層的構造
上一層則還未清楚
林一生快速地畫了這一層的大約平面圖

係，得我係俾陳小姐恐嚇完冇事，林生嘔完就清醒，41J同風間斷交

.........
SAN 鑒定大失敗
有懲罰加成
請擲
#2D3

第四個....

SAN = 60-4 = 56

一半玩家奶嘢

歡迎加入痴線佬聯盟

想問斷交係咩體位

將平面圖俾蘇博睇

都唔知玩到聽日完瘋狂未

觀眾
點撚玩落去
依家連劇情都未必推到

呢團啲san check真係出晒事

打手組暫時全員安全

有冇人得閒整個list太多人好亂

有player 角色 職業 精神狀態 就夠

陳子晴見有7個人入了屋內
就無視了出面尖叫的蘇博
陳子晴:「不錯，果然無請錯人，一來到就幫我捉到那狐狸精。」
陳子晴甜甜一笑
陳子晴:「但係，你地5個係邊個?點解會係我間屋入面?」
陳子晴指著生遇者二人組及打手組的成員
五人都感到好茫然
因為眼前這個人，有著與打手組的委託人(剛才去開門的女人)一樣的外表

不過算好 冇roll到燥狂

我驚到時係強制pvp

我環視身邊嘅人
似乎只得一個人（哥倫比亞）仲保持理智...

我慢慢靠近佢，低聲問：
你可以說明一下情況嗎...？

麻煩大家自己打
8個人，我有點亂了

KP，我係睇完平面圖入屋搵工具收屍，尖叫係打手組個喪標

既然係咁就報報自己狀態

港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探 - 正常

蘇博，禮儀師，理智68，準備收屍中

陳子晴指著41J:「你先答我問題，你係邊個，你令我好討厭，有種討厭的氣味，莫非你又係一個狐狸精」
表情示意圖

SHIT
無視了尖叫的喪標

同林一生對話: 林生，我諗你都係同我一齊搵工具收屍，唔好參與佢地對話好D

(場外)
血統問題

再一次重覆劇情
陳子晴見有7個人入了屋內
就無視了出面尖叫的蘇博
陳子晴:「不錯，果然無請錯人，一來到就幫我捉到那狐狸精。」
陳子晴甜甜一笑
陳子晴:「但係，你地5個係邊個?點解會係我間屋入面?」
陳子晴指著生遇者二人組及打手組的成員
五人都感到好茫然
因為眼前這個人，有著與打手組的委託人(剛才去開門的女人)一樣的外表

喪標 驚恐症(只想逃跑) 6/6

(場外)佢血統其實係非洲人，睇下佢幾黑仔?

地中海
風間
藝人

san 47
臨時瘋狂：模仿
持續8turn

QJQ 法醫 嬰兒症8Turn San 55/70

林一生:去廁所搵下，順便避避
然後向蘇博遞出剛畫好嘅平面圖

QJQ 法醫 嬰兒症8Turn San 55/70
風間 藝人 臨時瘋狂：模仿 持續8turn san 47
喪標 驚恐症(只想逃跑) 持續6/6turn
蘇博，禮儀師，理智68，準備收屍中
林一生 - 私家偵探 - 正常

林一生躲於廁所內
並偷偷聽著外面的情況

蘇博:好，一齊行 然後同我妻由乃講: 我地兩個去收屍先

新人留名
依家有幾多個人玩緊

點先過Turn

陳子晴呀
陳子晴沒有理會蘇博，仍然直望著41j
林一生直頭無視蘇博，已躲在廁所內

8個巴打
不過依團應該好快玩完

8個player+1個secret keeper(守秘人KP)

全部人行動一次
包括使用技能或移動到不用位置
現時第二回合
林一生已移動到廁所
蘇博去收屍
其餘人未行動

對話不被視作行動
但我估而家都係偷雞當係啦

QJQ: 媽媽 手手
跟隨陳子晴

陳子晴完全沒有理會QJQ
眼仍然直望41J

（場外）
有冇神話經驗者克一克佢

41J不明不白：「什麼狐狸精，你看我這種貨色（指著自己塊面）是當狐狸精的料嗎。
我們是遊客，本來在外面拍照，連自己怎麼突然掉進來的都不知道，
倒是我...我男朋友（望望風間）被你嚇傻了。」

我覺得現階段自己無咩好隱瞞，除咗鳩吹風間係自己男朋友可以減低狐狸精嫌疑
同埋絕對唔想透露自己職業係記者，更何況我係一個專寫fake news嘅記者。

[TRPG][COC][第二集]

各人狀態：

港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探 - 正常
RELAX - 蘇博 - 禮儀師 - 正常
別再後悔 - 哥倫比亞 - 欺詐師 - 正常
地中海 - 風間 - 藝人 - 臨時瘋狂：模仿
怪叔叔 - QJQ - 法醫 - 臨時瘋狂：嬰兒症
卡西姆 - 喪標 - 拳擊手 - 臨時瘋狂：驚恐症(只想逃跑)

請剩餘兩人按格式加上

場外
仲諗住會係沙耶

喪標係地盤佬

話術技能判定
請擲
#1D100

風間見有兩個人鬼鬼鼠鼠咁走入去間唔知咩房，對兩人產生興趣跟住一齊走

觀眾
如果由乃roll心理學中左你呃佢咪仲仆街

林一生定蘇博
揀一個

[TRPG][COC][第二集]

各人狀態：

收屍組
港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探 - 正常
RELAX - 蘇博 - 禮儀師 - 正常
怪叔叔 - QJQ - 法醫 - 臨時瘋狂：嬰兒症

生還者組
地中海 - 風間 - 藝人 - 臨時瘋狂：模仿
性本善 - 41J - 記者 - 正常

打手組
別再後悔 - 哥倫比亞 - 欺詐師 - 正常
卡西姆 - 喪標 - 拳擊手 - 臨時瘋狂：驚恐症(只想逃跑)

請其實唔難按格式加上[/quote]

陳子晴指著打手組及風間：你地4個係咪隻狐狸精既同伴

哥倫比亞：我都唔知發生咩事⋯⋯⋯

望住面前依個同委託人一模一樣既人妻，再望望地上既肉醬，我唔知到底頭先一野打到人變肉醬依件事係咪夢⋯⋯⋯

但我剩係知唔好刺激面前依個女人，唔係既話下一份肉醬意粉就係自己

請睇上一層樓

其實唔駛分組啦，都集合左

喪標仲行動到
如果係既話就扮暈 見機行事

60

唔準做逃跑以外既行動
扮暈是禁止的行動

就算當係用勸服
都係 鑒定失敗
可當使用勸服
燒唔燒幸運?

唔好搭沉船啦大佬

蘇博

我勸說60喎
同埋我咁樣衰真係做唔成狐狸精呀
kp你屈個盲嘅偷睇國家機密

滅團樣

風間：撚desu ga? 都唔知你嗡乜
織織復織織，我要飲奶昔，哇哈哈，哇哈哈

。。。。
蘇博正戴起手套，準備用鏟收屍時
發言，那肉泥竟然正在蠕動
風間跟著蘇博，亦同一時間望到這一幕
兩位san check
1/1d2
。。。。

哥倫比亞（固作鎮定）：狐狸精？唔係好明你講咩啊「呂太」，果邊果個痴線佬我地就唔識既，我同另外兩個人就係保安公司既職員，阿呂生就叫我地三個嚴密護送依個箱黎依到比佢。

語畢即撿起地上裝有3000萬的箱子展示比人妻睇（但刻意沒有打開）

要細個數值先成功，一樣當失敗

癲左應該唔覺得有問題啦喎

蘇博：你邊位，死返出去

風間：(傻笑)

請選擇發動話術或勸服
並擲骰
#1d100

咁燒幸運係有咩用？

一滴幸運=-1

san check 44

如果係不定性瘋狂就唔會扣san
但而家係臨時瘋狂
而且症狀係模仿
並非痴呆
QJQ就真係唔會扣

一滴咁燒啦

屌真係滅團樣

幸運永久-1
可以將擲骰結果-1
就變成擲到59
判定成功
差值幾多
扣幾多幸運

係Luck到扣差額到令check success
永久扣燒左既luck 完劇本唔死先有機回

我出盡奶力擠出一副無辜表情！
就快擠到眼水出來了...

33 扣一滴

47

鑒定成功
san = 68-1=67
蘇博強忍著恐懼感，開始了他的工作

san 50-1=49

47咩?咁47

我唔係開場68 咩

喪標拔足狂奔往破窗方向逃走 睇下有冇一線生機

你一野冇撚左20

[/quote]

[TRPG][COC][第二集]

各人狀態：

性本善 - 41J - 記者 - 正常
港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探 - 正常
RELAX - 蘇博 - 禮儀師 - 正常
別再後悔 - 哥倫比亞 - 欺詐師 - 正常
旗湜伍鑭 - 好難- 拳擊手 - 正常（-1san即痴線）
地中海 - 風間 - 藝人 - 臨時瘋狂：模仿
怪叔叔 - QJQ - 法醫 - 臨時瘋狂：嬰兒症
卡西姆 - 喪標 - 地盤佬 - 臨時瘋狂：驚恐症(只想逃跑)

其實唔難
喪標
請行動

再見勇士，我好撚忙架，又要鏟多一條屍，屌你咩

忘了上一場得番68

你都唔係屋入面，你係正門外面扒低緊
請重新行動

除左逃跑冇選擇呀屌

事實上我講嘅九成都係真喎（咁我哋真係無辜...）
我講得理直氣壯，唔係有心呃人呀

發動勸服 #1d100=26

所以咪48-1=47

我要行去肉團方向, 告知自己識復活術. 希望得到允許

我都係攞定隻dio出嚟先

啱啱見到殺人又扣一滴呢

幸運值-1 --->74
勸服 60---->59
鑒定成功
陳子晴狐疑地望一望41J：那點解你兩偎會出現係我屋內?

唉屌

等陣先 我係咪比人質問緊

鑒定成功
陳子晴：個衰人，瞞住我做咁多野
陳子晴相信了你是保安公司的說法

最後變怪物1v1？唔好呀，萬一寄生獸輸左我要死架啦，行開啲啦.jpg

告知誰?

你係呀，但哥倫比亞拆掂左

咁肉團旭呢樣嘢 係咪淨係得收屍隊睇到

唔係，全部人都睇到

（場外）你班人唔好唔記得你地手背有紋身

蘇博望見響旁邊鳩鳩吓嘅男人，忍唔住同佢講：你係想幫手就戴手套幫手鏟啦，望咩啫。
然後傳對手套俾風間

咁我要過去阻止佢哋刮起條屍, 嘗試勸佢哋燒屍

哥倫：
呂太，想請問下呂生係唔係到？我地要搵佢簽收個箱。
或者，你會唔會知佢去左邊呢？

「我不知道！我就說了，我們只是路過的遊客！
你們（逐個指向其他在場人士）到。底。都。是。誰，我完全都不知道！
」
呢個時候我注意到伸出嘅手背上嘅圖案，好奇咁注視：「這是什麼東西？什麼時候有的？」

風間見到蘇博嘅動作，答：「係嘅係嘅」戴起手套一齊鏟屎

其實唔難提出不如燒屍
請玩家自行對話

差你呀

其實好難跑過去同佢哋講:[ 我唔知你哋係邊個但係你哋見唔到條屍旭緊㗎咩, 我唔想見到多一隻怪物呀, 不如嘗試下分咗佢先或者燒咗佢啦? ]

其實唔難阻止了你鏟屍
並要求燒屍

蘇博：都好，咁你去搵個地方去燒
然後將頭先林一生俾嘅地圖交俾佢
然後大叫 ：林生！你去搵電油之類嘅助燃物！

風間跟住大嗌：都好，咁你去搵個地方去燒 扮做個遞出地圖嘅動作
然後大叫 ：林生！你去搵電油之類嘅助燃物！

喪標襯巨鎚女同大家對話之際 慢慢蒲伏爬行 希望離開這片地獄

(sorry 巴打第一次玩 唔知仲有咩好做 )

好難:廁所應該有醫療箱嗰啲嘢, 相信會有火酒, 廚房應該就係廚房就有㗎喇 !我去嗰邊引火過嚟呀!

你諗定新卡都得啦

應該結束咗呢個回合?

喪屍嘗試向遠處爬走
陳子晴望到了
但卻沒有反應任由喪標爬走了

就算玩慣應該都唔知有咩好做

第三回合
請各位玩家再行動

我都覺走=死 但中左個咁既狀態

蘇博：你不如睇吓模型房有冇白電油果啲啦

咁樣由500幾張帖了
好快又爆

死好命冇事

原地挖地道逃走算啦

陳子晴：我都想知佢去左邊，既然你地來到呢到，又幫我搵到狐狸精了，不如幫我搵埋我老公出來啦?

你走到都係得返三日命，有用咩？

見得出巴打都唔係坑人嘅kp
奈何依班pc骰運太強
辛苦晒

我要去廚房開偵查, 有冇打火機之類嘅嘢, 又或者有冇酒精可以助燃
偵查 69 成功

你點想像一個san check痴3個

（場外）
咁佢又唔一定有攻擊性既 都未知佢仲想我地做咩

鑒定成功
其實唔難走到入廚房，順利地找到打火機及一些食用油，但卻沒有找到酒精電油

（場外）你唔見我好乖咁收屍咩，扮完BB好過黎幫手啦

呢個post風水唔好

係咁上下 所以先開高san角

講真我覺得呢一團啲san check都算係一個紀錄

仲睥緊我？

走多一rd

比pat肉餅吸引左 行左過去玩肉餅

一門三響
仲大失敗兩定三次
1d20 出20
巴打你地去買六合彩未

( 場外) bb同埋走佬嗰個仲要多幾多個turn

你陣間睇玩火拍手得啦

哥倫比亞：係既呂太，咁我同班同事周圍行下搵下你老公先

哥倫比亞請求其他人同行前往其他地方

有冇人join

陳子晴向各位還視一圈
陳子晴：相請不如偶遇，你地所有人都幫我搵我老公啦，報酬唔會虧待你地

大失敗3次，一個san check癲三個，剩低一個roll到4都差唔多癲

8個人roll 1d100都算係極品，如果 好難果下2D3衰左就大四喜

唔緊要呀 佢扣多一滴san都癲架啦

依個本
扣硬都得

QJQ 剩5回合
風間 剩5回合
喪標 剩3回合

剩低嘅三日命喺瘋狂中渡過

有冇高偵查既一齊上2樓/出花園？

好難: 小姐我好樂意幫助你, 但係我想睇咗狐狸精灰飛煙滅先再去幫你, 又或者你可以用你自己神奇嘅能力幫我個忙?

陳子晴：可以，你地隨便睇睇啦

60 夠唔夠 你出我跟住出

陳子晴：你燒佢就燒佢，記住係出面燒，唔好燒左我間屋呀，如果唔係，我會嬲架

你偵查我聆聽，你想花園定2樓

2樓啦

收屍隊係咪未行動?

好，但等我問埋樣野先

哥倫（行埋去41J到細聲問）：41J你頭先同個痴線佬咩事爆玻璃入黎？

林一生心生好奇，打算潛行上二樓

咪住先，你痴左線就彈埋一二邊啦

蘇博：林生！！！（林一生）唔好食花生，我地要出去屋外燒野，你去模型房睇吓有冇含天拿水成份嘅助燃物

你做咩我跟住做咩咋嘛 你偵查衰左咪我補上

我開始明白性本善巴打既感受

隨時可以行動啦

睇見大搥女終於消除敵意，41J心裡鬆一口氣
而家最少搞清楚地上果pat肉醬就係狐狸精本尊了
心諗：老婆是這副德性，老公不跑路才奇怪。

「小姐我可以幫你，你知道你老公現在在香港嗎？我有朋友在蘋果日報工作，可以幫你登尋人啟事。」
然後走向風間：「可是你最少得讓我帶他去看醫生呀，不放心的話你可以一起來。」

幸運e唔係我控制到架

繼續逃離大屋

陳子晴：你想走呀?我倒唔太介意既，但我驚你一行出去就會死咋

我係咪癲完之前都只可以咁簡

你只能逃跑。。。

但可以選押截的士走既

燒屍隊 暫時係咪 林 蘇 風間同埋我

請
林一生
蘇博
風間
其實唔難
QJQ
行動

（場外）你跑去出面，再爬去花園再爬返黎，3turn

我個症狀已經算好正常

蘇博入左去模型房搵電油/天拿水果啲

好難: 我啱啱喺廚房搵到打火機同埋一啲食用油不如我哋搵咗條仔屍去先

潛行上二樓

我勸服好似係第二回合黎，第三回合未行動

請擲偵查
#1d100

走入模型房搵玩具

（場外）林生，燒完屍仲要搵契家佬呀，我地燒慢啲拖round數呀，我地收屍組冇紋身架

林一生潛行上二樓，請擲隱密行動
#1d100

74

哥倫比亞請行動

風間又見佢地鬼鬼鼠鼠咁，跟埋上去

搞屎棍，好彩我分開行啫

QJQ走入房內嘗試搵玩具
請擲偵查
懲罰失智加成。。。
#1d100-10

#1d100+10

請擲隱密行動
#1d100

唔好呀唔好呀要快啲呀我會死㗎

喂，我都係你地做咩跟住做啫，失智嗰個直頭冇貢獻喎

場外：企開d la.jpg

鑒定失敗
蘇博入到房
只看到一個迫真的地域模型放在房中間
卻沒有看到任何想要的物件

86

59 失敗

我有冇得去幫蘇?

(場外)
肯定關蘇博事

你未行動，可以選擇行動

哥倫比亞行動：爬係地上使用聆聽
#1d100=69

林一生 潛行 鑒定失敗
林一生的腳步聲被陳子晴聽到了
連帶著風間都被發現了
陳子晴：你兩個，唔好鬼鬼祟祟咁上了，要調查就上去啦，唔好整爛我間屋就得了

好, 我要去幫佢偵測

偵測:91

我對住模型房門外準備潛行嘅林一生示意一下中間個地域模型，然後就出門鏟屍同果個自稱保安公司嘅人去出面燒
蘇博行緊時同果個男人自我介紹破冰：雖然我對宜家發生咩完全毫無頭緒，但係好歹叫一齊共事緊，我係蘇博，職業係收屍，卡片陣間完事先俾你，有野幫手記得搵我

LM

風間：係嘅靚女

我嘅理解係我一離開佢就會啟動肉餅製造器的意思...
「我們不出去，怎麼幫你找老公？」

屌你

鑒定失敗
你只聽到了場上眾人的腳步聲

rolls 1D100+10 = 81 #偵查

鑒定失敗
你都只望到房中央的模型

（場外）你唔好搞到個模型呀頂你，應該係情報黎

你等等，你呢個回合完左，請下回合再講

全部人失敗，搞左咁耐進度為0

有我喺到咪可以偵查第三次囉

我行遠左幾步

QJQ找不到任何玩具，只能坐在地上玩腳趾

好難: 我個名叫做旗湜 犒鑭, 我反而對而家嘅事有啲眉目, 曾經我阿哥都經歷過類似嘅事嗰個自稱古神嘅大笨象咁嘅嘢仲幫佢逃獄添？

屌，你等等
佢完左架了，你都完左
下回合先

我都未郁係咪

下一round嘅行動 （both蘇博+唔難）

陳子晴：你無呢個能力行出去，因為你已經被盯上了

（場外） 有符號嘅人出去好似會死咁嘅?

(場外)
知吧

第四回合開始
擲骰結果：37
正在眾人一些忙著燒屍，一些忙著調查時
突然二樓之上，走廊的角落出現了一個黑洞
同時間，客廳的角落亦出現了一個黑洞
兩個身影同時撲出
二樓之上，黑影撲向風間
大廳之內，黑影撲向了其實唔難

另外，除風間及41j
全員san check 1/1d20

心諗：佢噏乜鳩

「好吧，那我就在這裡打電話給朋友請他登報好了。」
說完走到客廳，一屁股坐落梳化（睇佢對其他人嘅態度，應該對呢種行為無咩意見）
打電話俾台灣嘅上司，佢應該真係識香港分區嘅高層？

san=12
-1san

風間及其實唔難請擲靈感
#1d100

san check 75,san damage 10 到我啦癲啦

要全部一齊癲了

場外
係咪又關我事

靈感=31

場外
係呀，你個血統呀

rolls 1d100 = 33

BB都搞

1d100=90
1d20=9

44

大家骰完，再一次過回覆

喺角落頭出嚟獵犬？

唔太明公式既意思
1=1d100?

早知一開始揀3d20算數
而家都只係3d20+個廢技能水下呼吸
換來地獄難度

蘇博 san check 75, damage 10

San check=12 -1san
靈感判定=31

成功扣1 失敗扣1D3

rolls 1d100 = 33 #San check
SAN 55-1 = 54

#1D100 =4

坐看滅團

san 68-10=58

第4個痴線佬

呀，喪標唔駛擲
佢係屋外

1d20 =2

唔通比我上個post 開口中
真係連屋都出唔到

你唔駛擲
你逃跑啦繼續

歐州人

我都諗撲到咁遠?

唔關會事ge 就roll 得好
其他關事ge

神蹟呀

放水比你啦 仲駁嘴

到底我避唔避到個下呢?

觀眾

btw應該要滅了

其實唔難
蘇博
林一生
因san一日內-5以上
陷入臨時瘋狂
請擲
#1d10決定症狀
#1d10決定輪數

哥倫比亞困難成功
哥倫比亞突然福至心靈，居然完全不害怕
san+1

症狀1，10round

觀眾
睇得好開心
依家痴剩兩個?

症狀 10回合6

症狀 8
輪數 6

我靈感好似成功左

癡線ge 放晒比kp 控
kp show 下mercy 算啦

同埋想問風間仲要癡幾耐

歡迎加入

我唔控
等佢地自己在症狀下發揮

連你都花生mode

4r

應該唔關事 察唔察覺到隻怪嘅攻擊

求kp俾我尖叫住10round，宜家咁暈10round我死得

吓咁冇用喎 察唔察覺到都避唔開

蘇博
症狀 [昏迷]
可急救醒

其實唔難
[恍惚]
蜷縮在地上，不願面對

林一生
[模仿症]
模仿別人的行動

唔關事宜家係因為見到隻不可名狀之物 所以要San check

唔係因為第一次見佢所以先扣san咩?

恍惚 好似係做行動要有懲罰?

但係我係擲靈感喎

靈感 鑒定成功
風間雖然痴左
但仍敏感地察覺到黑洞的成形
抱著林一生從樓梯滾了下去，避開了黑影的攻擊

要別人引導

邊個話我攪屎棍

其實唔難
因為嚇到蜷縮於地上
所以幸運地避開了黑影的撲擊

林一生開始模仿風間行動

風間開始模仿林一生行動

林一生無視了樓梯上的黑影，抱起風間想爬上樓梯，再滾落來一次

LOOP

搵人阻止佢地兩個

由得佢地唔好咩

互相模仿示意圖

(場外)有冇人有急救救我呀

都見唔到其他人

恍惚緊 要有人叫我做先得

等陣我就要抱住佢上去再碌多次

請41j，喪標，QJQ，哥倫比亞行動

跌左落樓梯了

係咪可以學無敵風火輪

41J聽到樓上傳出聲響，放下手中的電話，抬頭望向二樓

得返兩個正常人，41J有咩意見

我之前坐響梳化上打電話，陳子晴有無反應？

我開始覺得團滅都冇所謂 笑到肚痛

你旁邊都有隻怪物，你邊來咁冷靜

睇得團少
骰成咁應該係萬中無一嘅機率啦下話

觀眾
kp可唔可以俾每個痴左嘅
每turn行動前roll 困難idea 或者俾郁得嘅roll 困難醫學/精神分析之類
成功就解除
如果唔係真係團滅
需然好撚正

這就是TRPG

花生mode緊啦
由佢地死啦

頭先計過
1d20 / 1/20
大失敗x3 當佢95 95^3
就咁個機率都低到傻

場外 有冇人可以帶埋我去做嘢

場外，即係就咁叫你做就得？唔駛行動/判定？

如果拍做嗰啲youtube跑團紀錄肯定正到仆街

我個角色差1點就永久痴線....由70跌落57呀宜家，我56就永久瘋狂架啦

文字版都應該嚇親人

等kp 賽後包膠啦

係喎，我仲以為響晒二樓 我錯
41J看到客廳的異樣，連忙收起電話企起身，想看清襲擊者真面目

我已經整緊新卡

放緊水了
只要唔好大失敗
應該可以過到既

用kp d premade 算la
反正都唔知可以捱幾耐

你看到了

哥倫比亞：呂太，依隻野你養開㗎？咩品種啊？你⋯⋯制唔制止到佢？

呢一團大失敗團

QJQ: 係模型房玩緊腳指

場外：

恍惚狀態係點？

此時陳子晴舉起手，手一伸長變成了一支長棍
一舉擊向風間及林一生頭上
hp-1
風間與林一生瞬間倒地昏迷
陳子晴：滾出我的家
右手變成巨斧，橫斬向大廳的不可名狀生物，不可名狀生物瞬間被一分兩斷，化為黑霧消失了
二樓的不可名狀生物見狀，亦化為黑霧，逃跑了

隊友落指令，技能仍要判定
無人指令就蜷縮於地上

個風火輪呂太都頂唔順

人妻都睇唔過兩個蜘蛛俠眼

(場外)唔好救我，由我暈10round，我唔知仲會見到咩，唔想搏

真係好似個智障仔咁 你叫我做嘢先至會去做 都係要判定 簡單啲嚟講即係人哋代我做行動

兩個蜘蛛俠

哥倫：
看到不知名狀生物消失了，心裹鬆了一口氣，滿腦子也是逃跑的念頭，但想到出面可能還有怪物便沒有勇氣了⋯⋯⋯

看著地下呆了的其實唔難，再看看昏迷不醒的蘇博，哥倫比亞出手不斷搖其實唔難，著他去救蘇博

第五回合
風間3回合
QJQ3回合
喪標1回合
蘇博9回合
其實唔難5回合
林一生5回合

陳子晴：你地明啦，你地手上的印加上呢位討厭的小姐會吸引那些麻煩的傢伙，我係到，佢地應該唔會再出現，但一出呢間屋，你地就可以玩完了

請各玩家行動

你就想，起身陪我地食屎啦

風間見到人地做急救，跟埋過去幫手

場外
waw kp 決定skip 成半劇情

陳子晴：現在，只有他兩人可以離開這裡
陳子晴指著收屍組剩餘的蘇博及QJQ
陳子晴：講起來，頭先跑出屋外個個，應該都就唔得架了

所以黑暗先祖真係伏人嘅神技

再叫佢地調查太多， 好易又大失敗

唔係喎我暈左

收到指示
風間喺度幫手係唔係減10

依個係其實唔難既判定 定我既判定？

屌，如果救我起身，我立即去燒屍然後走

sor我比呂太扑暈左

林一生昏迷

急救78>38 fail

話面轉到喪標處
喪標正在狂奔，遠離別墅
突然，轉角的角落出現了一個小黑洞
黑影應聲後後方撲向喪標
靈感鑒定
#1d100

場外
wadiu 又救心人

風間暈左，幫唔到，林一生都暈左

其實唔難
請擲
#1d100
急救

1D100=25
岩岩食完野就定生死了

鑒定失敗
蘇博仍然昏迷不醒

哥倫比亞急救蘇博
1d100=22

靈感 鑒定成功
喪標留意到有風從後接近
一個閃身，避開了撲擊，然後頭也不回地狂奔回別墅
需時一回合

場外 我記得我之前跑團習慣打醒人

鑒定成功
蘇博從昏迷中被救醒了
神智回復正常

傷害判定

冇端百事比人打暈已經扣一
依家打醒又要扣

41J眼見大搥女瞬間變成巨斧女退敵
開始理解佢既然天生神力，登報搵老公呢種事應該係輕而易舉
但佢又要留住我哋幾條小命又唔願意講到底要我哋做乜嘢
睇怕都只係享受緊玩弄我哋嘅過程...

我決定盡量唔好招惹巨斧女
走埋唯一保持正常嘅男人(哥倫比亞)身邊
問：「她到底要我們找什麼？我看你們都在到處走，好像對事情有頭緒。」

條女係prototype

喪標示意圖

啲示意圖真係畫龍點睛

蘇博立即拎起頭先搵到嘅油同火酒，快速走出門口燒屍

可能差唔多要開新post

場外 咁而家我同埋蘇嗰啲對話係咪未講?
仲有冇人可以帶埋我個智障仔行動

陳子晴指著41j：我只係要你地搵我老公出來
陳子晴：但如今，你地自己都要搵佢了，否則，你地活不過3天

你行動左架了，不過急救失敗左啫

明明冇人搞事都發展成咁
遲d 開d 團有識玩ge 搞事ge 一齊
到底會玩成點

哥倫：頭先係間屋到，一連串怪事，地震，紋身，人妻肉醬，肉醬人妻，呂生突然消失⋯⋯⋯根據我平時打開既機同漫畫，我地一定捲入左場不思議既冒險⋯⋯⋯

再根據常識，間屋一定有密室之類既野！

蘇博將肉塊鏟到門外，並迅速地點了火
一𣊬間，火光滿天，肉塊不停蠕動著

場外
常識
開神之眼9衝了

奇妙嘅常識

真係太過了呢個

btw 完場kp 講下你本身諗個twist 係咩呀
依家簡化到連original 都唔到

有錢人屋企有僭建是常識吧？
我話你冇你信唔信？

你既原版係點

密室>研究室會唔會合理d
屋主一開頭有講研究咗百幾年

地下室放紅酒同遊戲室係香港人ge 常識

香港地有錢人屋企有僭建好奇咩？

btw而家到邊個未行動？

雖然我唔想咁問
有無人想棄劇本
呢個真係玩壞左

魔都入面個文本version 咋

想玩到最後

第3回合，6個痴線佬，

夾硬衝啦
包膠肯定好正

突然發現風間原來由導入癲到現場

真

風間係上一場癲到依家

全員康復
經過一連串既事件
喪標已經跑回到別墅
時間亦到了晚上0000
所有人都唔敢離開
陳子晴為大家煮了一頓豐盛的晚飯
玩家聚集在一起，決定商量可以做什麼

冇一刻正常過

呢到重開
大家唔好浪費kp既心意

kp放盡水

正 又癲過

風間終於可以正常行動

場外提示
請大家搜索一下房子
探討一下發生什麼事
求生?搵呂望?

蘇博決定離開，同呂太講:呂太，我燒完條屍，走先啦。尾數唔洗俾我啦，不如用果筆去請多幾個人同埋登報搵呂生啦。

留名等睇一回合再癲過

冇紋身ge 果斷中離

(場外)QJQ，林生，我地冇紋身，好走啦，個女人係搵我地收狐狸精皮架咋

陳子晴：好吧，既然你堅持，我亦唔挽留你了，你請便啦

你話你想走就走咩

QJQ: こんにちは 我係斎藤 九十九 係個法醫. 呢隻左手呢就係以前比呂太D朋友斬左既呢.

對陳子晴用克魯蘇神話

蘇博果斷離開，然彼book睇心理醫生+去book機票去龍虎山作法消災+學法

請擲
#1d100

賣隊友

哥倫：移動上2樓使用偵查

rolls 1D100 = 78
好撚驚大失敗

風間跟上

蘇博果斷離開了別墅
於乘車離開時，安心地睡著了
到醒來後，就開始自己的旅程
蘇博，暫時out game

呂太 你知唔知你老公從事D咩研究,今日黎果時見佢係屋企都著晒袍
呢間屋有研究室?

QJQ: 呂太 想問下佢地手上個印到底係乜野黎既呢, 仲有 你又係...?

下個劇本再見到打柒你

場內
大家介唔介意聽我講幾樣嘢? 關於我阿哥旗湜 伍鑭嘅故事, 我覺得同今次發生嘅事係同源

風間：好呀

我要去補返SAN值呀，唔係會癲架，撕卡果種癲呀，減多1我就撕卡啦，果斷中離，我收左訂架啦

喪標 屌 有咩就講啦 婆婆媽媽咁

是咁的, 兩年前我諗住去探作為監躉嘅阿哥, 但係佢竟然係監獄入面消失咗, 百思不解嘅我返到我自己屋企, 竟然見到佢喺床上面 佢仲同我講 佢見一個傳說中古神嘅故事, 遇到好多不可名狀之物其中一隻手好似呢次嘅生物咁.
我哋無謂再自己呃自己啦 呢次嘅事根本唔可以用常理嚟形容

角色唔夠動力去完成事件 見到隔離d 人癲ge 癲 喪ge 喪 自己又唔係被逼留底
作為一個局外人 幾多錢都唔留底la

場外
我隻角低學歷唔識英文, 係咪會有人唔明？

仲要我唔似佢地咁有紋身，得返3日命，點留低呀

場入面有人可以做翻譯ge啫

場外，法醫日本人，識廣東話

跟機跟機

風間：我都明，但而家點做先得架。呂太你有冇咩頭緒你先生喺間屋入面通常留喺咩地方呀

林一生雖然覺得繼續留係呢度好危險，但事件未解決就走總覺得會有後患，所以決定留係度解決件事先走

陳子晴：佢一向都神神秘秘，其實我都唔知佢想做咩

41J之前由哥倫比亞口中大概得知事件嘅結末
但到此刻仍唔明到底得罪咗呂太D咩令佢一直話我討厭...
食飯時心不在焉，順便拎出電話search下呂望到底何許人也

陳子晴：印係咩我都唔清楚，但同那班討厭的狗是有關的，這個老公以前有提起過

跟上二根偵查

風間好似從來都冇扮演嘅元素 由頭到尾都扮緊人

哇屌屌屌屌屌，1d100=6

平時抽野就唔見我咁好運

你傾緊計，點跟機

呢個副本第一次唔癲咁可以繼續討論

樓上有人做過，無謂浪費你行動點
一位富商之子，小時候曾被人綁架

好難: 咁你知唔知道你呢間屋有冇咩特別嘅密室呀或者機關之類?

風間：呂太咁你知唔知你先生通常留喺間屋咩地方？

偵查 鑒定困難成功
哥倫比亞大致了解了二樓的構造，並畫下了二樓構造圖

喪標：你同你老公點識架，仲有你識唔識岩岩比你拍鳩偏既女人？

比你氹左入屎坑咁耐終於做到野

陳子晴:「密室?你估拍戲咩。」
表情示意圖

陳子晴:「二樓，他的房間吧」

咁你介唔介意我哋入去搵佢呀?

陳子晴：佢應該唔係房，但你可以入去睇下既

QJQ 你隻手變黎變去個能力點黎?

「萬一他已經不在屋裡呢？」

陳子晴：我隻手?我隻手做咩?

陳子晴：如果佢就係屋內，我就唔駛請你地幫手啦，女人

旗湜 犒鑭: 但你啱啱又講到有你嘅存在 嗰啲怪物唔敢入嚟喎? 我想問下你嘅存在係咩意思呀

QJQ 聽講你頭先變左個斧頭出黎 打走左兩隻奇怪野?

喂我入場了 風間斷片兩個鐘先，或者kp代控，希望唔會番到嚟見到佢死左

陳子晴：我唔明你講咩，就係我好強，佢地唔敢入來既意思

陳子晴：斧頭?你講咩呀?

請呂太回應下

QJQ 咁嬢ちゃん你頭先係點樣趕走果兩隻野既呢?

旗湜 犒鑭: 咁點解你會咁強嘅? 你自己覺得自己憑乜嘢強過啲怪物?

陳子晴沉默了一下
陳子晴：我唔記得了，至於那個女人，狐狸精囉

陳子晴：手用力一揮

但聽佢地講 你同佢好似一樣樣既呢?

旗湜 犒鑭:個狐狸精會咁啱同你一模一樣樣嘅?

陳子晴望一望鐘，說：好吧時間唔早了，我先去休息，你地慢慢調查吧，不過最好訓覺，如果唔係會唔夠精神架
說罷，就離開了眾人，回到自己的房間睡了

有冇人潛行入去.......

現時，凌晨0100

google俾唔到我更多資訊，但請勿忘記，就算專報小新聞嘅記者都依然係一個記者。
我打開工作用嘅LINE群組：
「事！態！緊！！急！！！！！
麻煩大家明天在公司檔案庫裡幫忙找下香港一個名叫呂望(35歲)的富商資料！
需要任何關於他的報導，特別是和他的專訪！
回來後少不了大家的手信，想要什麼隨便點！」

喪標：今日唔知聽日事，我唔想死得不明不白，我決定周圍睇下
偵查二樓 雜物房

我要上去2樓同哥倫比亞會合

send完message訓覺
聽朝早D起身睇回覆
同展開搜索

基於沒有手印可以安全外出 我到屋子門外偵測屋子園地

等陣先等陣先等陣先
睇返個時間 我決定瞓喺梳化

場外
點解我會咁急住瞓覺 因為其實瞓覺有得+san

係男入就潛行入去!!!

而且同個記者瞓得越遠越好

場外
你驚我食咗你呀...

旗湜 犒鑭: 你覺得一個咁睇重自己老公而且擁有神力嘅人, 有一個男人偷入咗佢間房, 佢會點做喇?

場外 咁呀陳姐 話因為你先有咁多怪物 梗係遠啲安全啲啦

喂咁風間瞓覺先

漏咗一樣
臨訓前問呂太拎支殺龍巴斯/黃道益搽下今日受傷嘅部位

(場外)
我有醫學可以回血

而家有幾多個人瞓覺

其實我唔一定要瞓,但KP收工我都做唔到野

咁聽日應該幾點開波 今日同樣時間?
我返五日 聽日可能冇咁早起身

觀眾
有冇人幫下眼睇下張卡work唔work 有冇bug位要改

等你地團滅就join

信譽咁高?

力量好似冇加5 D3 (特徵)
信譽 9-50 但你係70
仲有啲主要技會唔會太低

Doug劍術咁低？
btw it will kill

仲有血量多咗一滴

配點果下諗過得50邊配得起doug
等陣改

你睇下我哋而家跑團 你敢唔敢將啲常用技咁低

風間表示偵查60 全程冇用過冇所謂啦

哥倫比亞表示偵查無升過技都照過

啲技全程一次都冇用過

你一招無敵風火輪都足以震懾全場喇

都要多得林生配合嘅

其實係唔多知職業點同興趣點點分
係咪星星技一定要職業點？

職業描述嗰到會講你應該有咩技，嗰幾招就職業點or興趣點都可以擺落去，除此之外嗰啲只可以加興趣點

話說係咪差唔多要開新post?

可唔可以整埋蜘蛛俠張meme應該幫佢地加番兩個名就ok

ok再睇睇

喂咁我開定新post先

一定要有一條友整個有精神分析技高嘅出黎，+san值呀

大家可以去留定名

會唔會俾返Kp開好啲

我驚吹吹下水爆左

有啲低質唔係好諗到用咩字眼

瞓前一推

訓前再推

update 左了

特徵都roll左 不過係因為年齡-2 手臭1d3 中1 +得5點最後得兩點
另外
職業技能：話術、心理學、藝術（表演）、跳躍或攀爬、喬裝、任意的空手近戰技能+個人感興趣的技能2個
呢一part無問題 我應該都夠
下面依段唔係好明
藝術（表演） CON+5或“閃躲”受到+10%的加值，EDU-5
係影響我配點嘅幾時候就要加
定係舉例入戰鬥我就有得+10閃，好似被動技咁?

新回合行動左先,一陣未必得閒
哥倫比亞比照1樓及2樓的平面圖,發現了疑點,在呂望房門口使用聆聽,再下樓將情報告訴其他人
1D100=32#呂望房門口聆聽

請擲 圖書館
#1D100

請擲 偵查
#1D100

屋子的外圍就係一座普通的兩層別墅
轉了一圈，除了今日被爆的玻璃窗，就沒有其他特別

默認成功啦

第三個post

你呢個，一陣其餘人完左上一回合，再處理

46

呢一個仲係急救嗰round?

恍惚ing

想問而家係咪仲係凌晨1點

冇嘢喇啱啱瞓醒high大咗

場內
其實好難: 我今日真係有啲攰, 我瞓先啦各位, 到時你哋瞓嗰陣時 有需要可以嗌醒我守夜

84

鑒定失敗
雜物房內你可以見到地上一大灘血跡
以及一些工具
然後再沒有發現任何有價值的物件

場外 而家時間係咪仲係一點

林一生跟隨喪標一齊偵查二樓雜物房

喪標to林
我岩岩上黎搵過 除左灘血漬外都冇咩可疑，等我再抄抄埋架生睇下有冇野岩用

唔係，到左夜晚，全部人恢復了
然後，各人行動

鑒定成功
41J收到更多資訊
呂望被綁架後就再沒有在公眾露過面
數年前結婚，但妻子已因交通意外死亡

是

風間覺得今日嘅事實在超過佢承受嘅極限，佢決定去瞓一覺先，聽朝再諗

加快進度
各人在家中搜尋，但由於時間太晚，各人經歷過了今日的事情都非常累，所以都各自找個位置睡著了
時間:翌日0900
各人一起身就發現自己的手上的標記有些微妙的改變

玩家聚於客廳之內開始商量
陳子晴卻似乎仍在睡覺

訓覺回san 1d6?

我盡可能壓低聲量(驚呂太聽到)，同大家分享我同事尋晚嘅發現：

「其實我是蘋果記者
昨天晚上我拜託同事去調查呂望的事，
結果找到這段報導(將佢老婆意外死亡果段報導show俾大家睇)
所以不管是搥人還是被搥的那兩個，都不是真的呂太太！」

其實好難: 冇錯係, 你都見到俾人打死嗰個 死咗之後仲郁到, 同時我覺得 甚至呂先生佢自己都唔係人,唔係嘅話佢點會可以控制我哋嘅生命.

其實好難: 不如我哋去睇下佢哋屋企入面,會唔會有啲線索?

喪標 佢暫時好似對我地冇咩威脅，但癲撚起上黎既話 ，我地呢到應該冇人夠佢黎，可能唔撚洗等3日已經可以搵人收屍

哥倫：大家有冇留意到1樓同2樓既平面圖有問題？1樓係L宇型，2樓係長方形，根據構造，呂生間房裹面好可能仲有一間房。

眾人睡醒
san +6

純綷因為玄關位係下層突左出來，唔關事

喪標
冇撚有錯 條友係屋企都著晒袍 呢間屋一定有地方比佢攪攪震 我地不如上2樓睇睇，我岩岩係2樓雜物房都發現堆架生 話唔定有有用既野

不能回超過初始值？
HP會唔會回？

哥倫：始終間屋太多奇怪野，我唔敢亂入呂生同人妻間房，我上去聽下間房有冇聲先，在呂望房門口使用聆聽

1D100=32#呂望房門口聆聽

唔擲都擲左，照聽

其實好難: 好咁我哋去二樓入咗佢間房先, 不過隻呂小姐應該點處置, 我哋有冇辦法鎖起佢又或者束縛住佢呢?

41J也同意：「這個假呂太太說過我們一旦外出就會被殺
但是她也說過呂先生不在屋內
相信屋子有密道還是什麼的通到其他地方。」

可以超過初始值, 冇克蘇魯神話嘅狀況下滿係99, 有嘅話就100減克蘇魯神話數值

喪標 好 咁我睇睇雜物房堆架生有咩

「她不在的話，誰去應付那些怪物啊。」

哥倫：點鎖⋯⋯⋯隨時我地7個加埋都唔會夠佢一個黎，而且你話佢把斧頭鎚仔可以打爆幅牆我都信

風間：琴晚呂太都講左呂生平時最常留喺自己房，我覺得由嗰到開始調查最好

其實好難: 咁好啦, 我記得琴日我喺模型房嗰度見到一個好奇怪模型,我想再過去睇一睇.

41J：「我有點在意那個地域模型，我先到那個房間看一下。」

SAN
哥倫比亞 70
林一生 65
QJQ 70
其實好難 60
41J 75 上限75
風間 53
喪標 62